黐孖筋點解愛一個人要學識放得開

你都痴線 搵啱人嘅話洗鬼放得開

人哋唔愛你